林鄭月娥承諾 騰出空間讓學生發夢

行政長官林鄭月娥出席網台直播節目，就施政報告與學生對談交流，又回答來自學校和社區網絡的網上提問。

有學生提及政府在創意產業上的問題，林鄭月娥說，會研究課程是否阻礙學生創意思維，會騰出空間讓學生發夢，培育創意。

有學生關注本港房屋政策能否參考新加坡，林鄭月娥形容房屋問題是「牽一髮而動全身」，施政報告著墨較多，但需要有土地。

她以「麵包」及「麵粉」比喻房屋及土地，如果欠缺「麵粉」，房屋政策「都係得個講字」，政府會積極探討土地來源。

發夢

而家大撚把麵粉啦, 係佢地夾硬用黎整貴價蛋糕姐

我都叫有一張床發夢嘅，未死得住